電梯入面見到冇戴口罩嘅廢老，你一定要...

狂咳